（有圖）生咗個仔 叫咩名好 姓彭

彭彭

彭中大大隻仔同理大肥仔係傻閪

推

佢唔會入嚟 佢忙到抽筋 勁多功課同考試要做

你真係好低質

好weak

你仲低質

彭彼得

彭斯

Ok 仔

彭定康

你兩個真係恩愛到令人妒忌....

佢而家有新歡 叫理大肥仔

叫彭弱智啦
同佢老豆一鳩樣

喺邊度會見到佢

佢老竇唔係你

你咪佢老母囉

清高汁

校園台理大個post

所以咪啱囉

媽好混亂
唐症皓同唐正號中大大隻仔有福啦 食兄弟丼

hi

gay

彭湖列島
pence

你兩個係gay 怕咩認

觀察左你兩兄弟好耐
法國你地一見到佢就出曬水入來爭寵

我非gay 佢哋兩個自己格劍

你都係gay嘅 留意兩個男人咁耐

我係獸醫 專研究唐狗

彭博

你幾時考完試 我要去打柒你

彭彭聲

上次比我打走仲未識驚咩

彭將

彭美拉斯

彭OK

彭于硬

彭德懷

麗媛
呢個係一個好名

彭彭與丁滿

彭戶亮

彭健新

星野 彭

彭帳

仲依為細個病左受到醫生護士關照所以想做醫院貢獻社會淨係會係醫學院入學面試聽到
估唔到vet都有

麗媛

你鄉音好重

定康

彭雅思

入嚟已經預咗有人講

巴打 有睇劇喎

彭海盧

你地現實係咪已經見過好多次面扑過好多次野

彭野源

唔係 我唔識佢 我純粹想打柒佢

條友笠水狗黎

嗰個係唐正號

我覺得岡田將生比起佢好好多

彭心

彭乳硬

電車男做返可能仲好

一聲

點會叫返我個名

你2個都係

你兩個都係狗

彭近平

彭彭呠呠車

彭仗

彭裕強

彭皓翔

彭軟硬

嘉俊

彭勵援

彭鼓

彭烹盼

彭架

彭OK仔

彭健新/ok仔

彭湃

丁滿
Hakula matata

簡直至理名言

彭仲星

彭彭昇

健身

彭咩收咁貴

彭月娥

彭麗媛啦..可以比習帝屌..中出埋

彭愛情

彭建身

彭乳